［全文造星III］有冇方法可以唔俾陳瑋旋贏？

有無d票可以全力谷俾邊一個？

Klau

推

真係唔想比條臭閪贏

點解？

cloud
唱廣東歌
黃

klau

咪撚比cloud同陳瑋旋贏
KLau!!!

Ok! I Join

All in cloud

支持KLau！

咪俾asone 贏

是旦一個贏就ok,只要唔係佢
強尼都ok!!!

點解咁唔鍾意佢？

我都唔想佢贏

好似有心造比佢

投Mi mi

點解話佢臭閪 佢有咩問題

其實旋幾好呀，
冠軍都合理
台上有力
台下同人關係好

佢係嗰種係人都睇得出佢好努力，表演亦接近完美，但就係無觀眾緣，鍾意佢唔落，甚至有少少反感嘅類型

係咪對家打手？

有人想條臭閪贏咩？
你想全投邊個？

佢唱《願》喎，夠黃啦

反而幾欣賞佢個種搏盡嘅拼勁
見到佢咁努力立刻覺得好respectable